今朝跌左衣夾落樓下，根住聽到慘叫，點算好

好驚比人控傷人

原來就係你，個頭好鬼痛

洗定屎忽啦
天眼已經影晒
出返黎好好做人

賠錢啦

咁高跌落黎痛死人咩